食煙

你係吸煙區食我就唔會理你，
但冇撚係公共地方食啦，屌你老母臭到仆街，
有啲仲要做火車頭，
有返少少公德心好冇？
你吸煙係就話係嘅你自由，
咁我被逼吸你啲廢氣又冇得揀，咁我地有咩自由？

冇錯，真係好黑人憎